夢境online有法師 有戰士 有吟遊詩人 但係未有刺客

刺客比較難轉職